而家已經社會評分制度緊啦

藍絲打人差佬實放人嘅

卡勞身邊是咪好多藍絲中坑